今日中環天橋遮我嗰個女仔

唔該曬你 竟然主動話要遮我⋯唔記得問你咩名同攞電話

幫助弱勢社群 你我做到

關愛傘

我真係成碌柒咁企係度

好正常姐

唔記得攞contact好後悔

樓主個樣係咪似唐氏

今日係餐廳問我拎電話果個女仔 我反應唔切冇比到你 好後悔

係 又毒又柒 佢真係好好人

原來係你個死毒撚
而家好後悔遮左你

下次記得帶遮喇

有j絲打？

已經遮咗你, 重要俾你屌埋?

冇人話要屌 做個朋友

佢應該冇上連登

原來係你如果我嗅覺好d離遠聞到你陣臭味既話一定唔遮你囉

笑左出聲

幫咗你 ➡ 要人主動搵你 ➡ 同你"做個朋友" ➡ 媾埋 ➡ 食埋
你好意思？

我見你咁毒又臭又成身濕哂先過黎姐下你啦，點知你而家癩蛤蟆想食天鵝肉

既然咁有緣擔同一把遮 冇野冇可能嘅

冇人想食你 請你食餐飯就有

毒撚唔好諗咁多得唔得